葵芳有咩西餐好食？

e.g

Cafe de coral

Tg

高級法國餐廳，食唔起

simplylife，不過係美心

仲有mr.steak

40~60蚊午餐已ok,過百真係食唔起

star kitchen 價錢合理質素又高不過啲人好撚串

elephant kitchen

beerliner 囉德國菜